/*! All material copyright Esri, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
See https://js.arcgis.com/4.33/esri/copyright.txt for details.
v4.33.19 */
import"./YG7SBKS5.js";var a={percent:"Y\xFCzde",values:"De\u011Ferler",standardizedValues:"Standartla\u015Ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015F de\u011Ferler",count:"Say\u0131m",aggregationOfValues:"${ aggregation } de\u011Fer",aggregationOfFieldName:"${ aggregation } / ${ fieldName }"},e={aggrFieldsByCategory:"${ category } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationFields }",aggrTypeCategory:"${ category } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationType }",aggrTypeCategoryBySplitBy:"${ splitByField }, ${ category } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationType }",aggrTypeOfAggrFields:"${ aggregationType } / ${ aggregationFields }",aggrTypeOfAggrFieldByCategoryBySplitByField:"${ splitByField }, ${ category } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationField } ${ aggregationType }",aggrTypeOfAggrFieldsByCategory:"${ category } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationFields } ${ aggregationType }",aggrFieldsByXAxisField:"${ xAxisField } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationFields }",aggrTypeXAxisField:"${ xAxisField } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationType }",aggrTypeXAxisFieldBySplitBy:"${ splitByField }, ${ xAxisField } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationType }",aggrTypeOfAggrFieldByXAxisFieldBySplitByField:"${ splitByField }, ${ xAxisField } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationField } ${ aggregationType }",aggrTypeOfAggrFieldsByXAxisField:"${ xAxisField } taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan ${ aggregationFields } ${ aggregationType }",distributionOfField:"${ valueField } da\u011F\u0131t\u0131m\u0131",distributionOfFields:"${ valueFields } da\u011F\u0131t\u0131m\u0131",distributionOfFieldsByCategory:"${ valueFields }'\u0131n ${ category }'a g\xF6re da\u011F\u0131l\u0131m\u0131",distributionOfFieldsByCategoryAndSplitBy:"${ valueFields }'\u0131n ${ category } ve ${ splitByField }'a g\xF6re da\u011F\u0131l\u0131m\u0131",xAndY:"${ x } ve ${ y }"},g={barChart:"\xC7ubuk \xE7izge",lineChart:"\xC7izgi grafik",pieChart:"Pasta grafik",histogram:"Histogram",scatterplot:"Da\u011F\u0131l\u0131m grafi\u011Fi"},i={axisLabels:a,titleLabels:e,chartType:g};export{a as axisLabels,g as chartType,i as default,e as titleLabels};
